他的心早已變換了季節

而你還站在他許下承諾的那一天

Cheer up